有冇玩緊CMB嘅巴絲 （109）請不推文回覆

膽粗粗 無人開我開

早晨

想問吓大家會唔會有呢個問題？明明都已經換咗正面相，過唔到佢呢個認證會唔會有影響？

好呀

立刻交報告

好誇張 不過恭喜

so sweet

係咪大家都會有呢個情況？點先可以令到張相變成valid

無遇到喎，幫你唔到

巴打 一訓醒就睇到個咁勵志既故事，對愛情重拾返希望 你地要一直幸福。各位巴絲，等緊你地愛情故事阿。

哩個係正常現象，因為一個對幾個傾，又會隨時搵到個更好既。所以平常心啦，當搵人吹水算

有冇人今日有match ar

唔想玩交友app了，好攰抖陣先

玩到無咩動力主動開話題

每日match 完 dead 左係daily routine

機會黎啦

咁你聽日繼續努力啦，弟弟

想個女仔放係酒店房拎住花 非自拍既相係咩心態

傻啦 都要再試一次架

朴野還朴野
放上交友app想點

新手lm啲豆點拎架？
都冇match嘅

個app要打尖先有match真係好搞笑
Like一個要等10日排隊
打咗兩次尖，兩次都會即日match到
唔打尖就食白果咁
逼人用豆咁

有道理

如果有耐性等就唔洗豆

擺係到做其他嘢慢慢等

Sorry噚晚1001左
但係第一次用呢個app自覺唔適合開po
同埋想問多一次
到底pw係點樣操作
唔係好明點樣入返落去

人地俾pw就起discover 根據年紀身高同有幾多張相相認
211805
21歲180高5張相 咁樣

咁空泛咁點知係佢

所以多數會set啲好少同人撞既高度黎俾人搵

哦，好簡單。隨時都available n ready lo

咁未next lo。反正個個都係咁既心態

第一次玩仲未開始同人講嘢

個人覺得自己有啲假相
但又冇理由擺啲自己好撚柒嘅相出嚟

乖，習慣左 好快冇事。姐姐攬返

點解

好快會有好多壯丁巴打同你相認
不過profile盡量打多少少野
can make me laugh 會毫不猶豫X左
我就黎想起description度打I am not a

笑死因為呢個係佢本身嘅suggestions
完全唔知打咩
見到人哋打嗰啲好似好撚嘔心咁

咁你又唔一定要跟人咁寫既
用你既方式介紹自己就ok
因為見到得張相無咩打野既話我會感覺連介紹自己都hae既人傾計都會hae

我最近都多左好多4X以上既like

係咪想對你撒下嬌咋

168

完全唔知打咩好會唔會有建議

傾吓計姐冇所謂
利申 上個ex 160cm

一陣又話嚇親你地。你知你地難服侍架啦

有得攬咁正

起呢度可以齋吹

唔得我直接換咗大頭自拍都係invalid..

想問一問你地會唔會買豆

男人160真唔真呀

但你高佢半個頭喎唉 我同個ex又係價值觀唔同 佢唔肯再俾時間夾 話分就分了

一陣dl返啦。 不過今次profile 想寫中文，廢事d人一開始就用英文吹水。

咁我覺得AA係正常嘅 如果另一邊屋企經濟環境唔差嘅話 佢點管你財政先

可能佢有好多親身經歷

係呀

佢大你好多?你地咁細個有咩財政要管

Cls洗唔洗 溝得學生妹都應該估到佢哋嘅習慣架啦 買下野都要cut線

不過佢大年都係24歲啫
你地諗法有冇差咁遠啊

讀緊書唔係應該仲易識人過用app咩

妹妹仔梗係講哩d，唔同講點搵錢買股票分析樓價 政策咩 。仲要燥底cut線

恭喜你 獲得一個中獎機會

我地一齊討論下恐龍絕種既原因
即係兩個之間既諗法有差距
佢要搵個後生既但又要求對方諗野好成熟

你對地平說有咩睇法？
我諗嘢唔係唔成熟
自問自己都算體貼脾氣性格唔算差

但唔係住埋一齊又唔係用佢啲錢
我唔明我點洗錢關佢咩事

假相
素顏就樣衰

順便討論下有雞先定有想叫雞食既人出現先
搵個年紀大既但對方諗嘢小朋友d會比較易

女人係咁架wo。開心又買嘢 唔開心又買。何況又唔係用佢既錢買，分享下買咩都嬲又有問題wo

You got me

你地搵個年紀大既唔係就係想對方諗野成熟咩

機會黎喇!

咁樣先好，咩都開心share好過瞞住對方。

你要唔要起TG幫你望一望

人人有份永不落空

呢個先係理想嘅相處模式

係lo。年少巴一定幫到你隨時一日幾個like

冇架 緣份到就自然會知

咁我相信你既眼光都唔差既

Suggest到like有時佢會話對方好多人like
問你要唔要俾豆skip the line之類

Yes

佢就係要男同女每日suggest數唔同做成差距要你課金排隊

我反而覺得要等幾好

我咁嘅年紀 同年齡嗰啲都係mk
又唔係話要好成熟嘅
但至少唔會係成個戇鳩仔咁
一啲內涵都冇

agger
就算唔係一齊住都有同對方生活嘅感覺

我反而無咩見過係nurse既

大你六年都仲玩cut線咁冇禮貌
早走早著

佢會揀人比人like架？

好多人話nurse同教師都奇奇怪怪咁

加油啊，等你既好消息

恭喜哂，希望你係下一位幸運兒

因為你愈高要求

咁我之前都like過nurse 既。不過好多人話match完 nurse都怪怪地

你講左乜。Hi nice to meet you? & How’s ur day ?

Nurse 感覺俾人正經 有愛心d但投資 finance bank marketing 個d我通常X , 反而IT , Gov ,nurse 之類多數都like

不如轉下頭一兩句。因為n個都係咁樣開場白反而唔特別

跟佢既興趣問，有養竉物就問關於個類既問題。行山就問去過邊度行山，覺得邊度難行d。 鐘意整嘢食就問整過邊類之類。 有d人會問我貓或者咁岩養開貓之類就會傾得耐d。 如果一開始問今日做d咩通常都比較遲覆。但以上觀點只限於對本人，不代表整個app既女。

只要有一樣岩佢興趣就可以無限延伸落去。除非佢對你冇意思就另計

都話同巴打乜水都吹得

當你吹水既未可能覆下你幾句lo 。 唔需要上心架

巴打好多都諗得好單向
淨係得你鍾意人或人鍾意你呢兩種
可以慢慢相處耐啲令對方對你有興趣架嘛
就算係靚仔都唔會一開波就自動獻身架啦

IT有出頭天

通常都係對方咁問，我好少問人做緊咩
有時會問最近有冇睇咩戲
或者起邊區做野開始搵話題

如果人地一日覆得你一句就咪鬼嘥氣啦
仲糾纏落去做咩

無睇先啱，問佢有冇興趣睇戲
都係無咪問下平時放假做咩多
轉下彎
反而好少問同相入面相關既野
因為我自己嗰啲都係舊相黎

所以我話有時會咁問，唔係第一句
不過我會習慣問人起邊區返工先既
易啲搵common野

上網傾又唔洗面對面，可以大膽啲主動啲，7左都唔洗怕

咁你會唔會好耐先有個真係啱傾傾到計？

其實你可以開宗明義自己係睇完隔好耐先覆嗰啲pk, 有能力理解你同相處到嘅人自然會留低

lm

點解有啲女仔咁得意
會無啦啦自己 del telegram 啲 message

隔離個勸世po睇完好唏噓

邊個

唔記得用不推文添

[勸世]男人 得閒就抱下你女朋友啦

唔睇又點知有冇得執呢~
定係你只係想上黎呻下唔想改變
每樣野都打定輸數先,但見你平時覆又一直努力試緊架啵

點解我唔喺香港都會比返香港女仔我match嘅，唔係有個範圍嘅咩

首先要遇到

但呢家連識唔識到都係問題

有冇咁mean

我曾經試過一次lo。因為鐘意對方但得唔到手 想忘記佢就會del msg

搞到我好好奇

想吹咩？

女人要既嘢都好簡單

咁我覺得你可能要保養下先
平時有冇敷下mask?
係咪皮膚比較油性同經常生粒粒

今時今日仲會有sales夠膽咁樣講嘢真係要爆下佢

CU, bank?
好似幾高咁

或者呢排佢預咗點都追唔到

年少巴好高質，由佢幫手應該出到pool

叫左你地d人幾多次唔好咁上心。上黎同巴絲吹水仲好啦

召喚年少巴出嚟

lm pw

我都唔係好識同男仔溝通
你日日都有match仲想點

冇match 攰d定傾傾下就冇左攰d?

瘋狂對話正式開始

通常出嚟對方真人同相大唔大分別

做咩事啊而家？集氣啊

身形年齡有冇分別

我係因為大過佢地好多所以唔使like

擺過啦

親身去驗證下有幾大差別

佢地想要人幫手望既就加tg喇
起度覆一來一回比較慢

又係絲打們既機會。

咁都好。如果身形同樣分別好大，見完仲會唔會傾落去

我係巴都想狗沖

無謂顯醜啦

想知有冇巴絲係有時會收唔到noti
同左一個巴打傾計唔夠一日就話佢收唔到noti想轉whatsapp但覺得太快了

呢度既年齡層唔需要叔叔

係經常無notification，佢個app有bug

但點解我好似未試過冇notification
anyway唔該晒你

俾tg佢咪ok~

我就係驚係sales
但佢做嗰行又唔係marketing嗰啲
所以唔知係真定假
都係問左tg先

啱 都係小心為上

Last sunday my friend Paul married Clara, his girlfriend from CMB. They were married by a pastor in Rosewood hotel. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My elder brother wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother wrote "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My sister wrote "congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin wrote "wishing you fulfillment of every dream!" Do you believe in horoscope? What zodiac sign are you? To me the personality description at times seems correct but I don't believe in the foretelling. I'm a Leo. Tell me about the disposition and the personality traits typical of a Leo. I wanna see if they're accurate. Are you into meditation as well? Today many people practise zen meditation in pursuit of tranquility and happiness!

找我?

我覺得係

你可以擺pw或者tg俾我啦
@neverwinternight

點解like完我，但係連Hi都唔hi
或者Hi完又唔理我喎

玩我

太多同你pw一樣既人,有冇咩tips

點樣可以將個身高set得extreme 啲

要大執
勉強留第2張其他唔使要, 但唔好用黎擺做第一張
你仲有冇其他相係影到你自己架?

試下gel頭, 估計戴眼鏡應該都唔差
如果有無戴眼鏡既相比較就更好
其實最主要係人地連你個樣都睇唔到點會like你呢

有咩興趣 (行山，旅行，遊水）
自己性格 (多野講，靜，慢熱)
想搵咩伴侶 （可以直接 可以唔直接）

加油啊後生仔

密碼點黎架 新手

緣份真係不知不覺就尼

My friend Paul is an Aries whereas his girlfriend is a Virgo. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset.

我見過既就普遍差唔多，好少會同大落差
因為平時傾傾下都另外會send下相睇生活照

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

我同你差不多，以前會用冇樣既相，用唔靚既相驚冇人match 不過有人話真人好啲，有人話假相囉

我覺得算好過真人
利申唔識p圖

依家起碼同你開話題都可以同你講想做咩silly things幾好呀

三折咁誇

仲有P身材太勁果d 何苦 雖然你可以講睇表面好膚淺 但明明見張相係細粒 出到嚟就咁高大

有咩問題？ 香港好多男仔 不用怕

玩咗一星期 0 match 有咩要注意

都冇match 仲可以注意啲咩

擺低pw 囉

幾好

167唔算好高姐

有心理準備黎緊一個月都會係口一

好多時拍拖都係想有同對方生活嘅感覺啫

Lm的朴絲pw

大家要習慣用不推文回覆

好彩我好矮隻聖誕連豬冇左

我好中意高既女仔
172-178fit晒

咁巴打都好高下
我唔夠高去到呢個level

恭喜你成為左幸運兒

一到2020 年勁多巴絲出pool

其實你肯出就好快出到啦。係你留戀哩個pool

個人年紀一大左就會變得謹慎左
唔想每個都花完時間試發覺唔啱又重頭黎過

唔想每個花時間試就遍地尋花 漁翁撒網式撈魚呢

搞到我想dl返黎玩

dl啦 每日碌下都叫有啲野玩下

咁又係，睇完仔又可以睇下女

但好多都唔寫嘢 得相lo。不過好靚 好多文青

同樣舊年4月開始用，識左個ex，但一齊無耐就俾佢飛左，難得我放低戒心嘗試同一個人一齊，點知最後俾佢咁對我 當初溝我嗰陣仲要好主動，分手之後原因都唔留低個，傾嘅機會都冇我仲要犯賤咁等佢幾個月，最後換黎嘅係第二次傷害

冇原因？無端端消失？

我已經dl返黎玩

佢話係自己問題，但冇講係咩問題
冇講分手直接block我ig加講句sorry
中途有揾過佢幾次有覆等我以為有希望
但最後都係一場空

可能佢搵到更好

我都覺得似係有第二個所以急住分同block哂野
廢事俾你見到佢新嗰個
不過唔緊要啦，總會遇到更好既

咁搵法會唔會變左player

咁點解唔索性已讀我
btw其實覺得佢唔似咁嘅人

但係佢之後有unblock翻我又follow翻我
雖然唔俾我follow翻佢
但應該唔會有第二個仲要睇翻我近況掛
(不過依加又再block多次了)

希望有更好

其實多唔多巴絲喺呢到攞低pw真係識到另一半

btw已經死了心

我覺得如果真係有巴絲一齊左未必會起度講
唔係應該會有好多關注

表面再幾咁單純好仔 內心都未必一樣 可能你係後備

即係佢仲follow緊你ig 但唔俾你睇佢?
block 7 佢啦唔好再俾佢纏繞住你

又係 會係咁追住問

啱
人嘅內心得自己先睇得清
等我仲咁犯賤地等佢

之前有一排佢無啦啦unblock又follow翻我
但就係唔俾我睇佢
最後我叫佢如果佢唔想一齊翻不如block翻好過
對大家都好
(利申如果我好中意嗰個人 我係要人地對我做得好絕 我先會死心 容易d move on)

281605 睇下搵唔搵到啦

所以d人成日話愛人唔可以愛多過7分。愛自己多d啦。佢係鐘意你就唔需要你等

哇～高質絲

高質絲打一出pw，江湖又會有一番腥風血雨

各位壯丁們又可以

呢到啲絲打太高汁

其實我好早已經知道自己唔應該等落去
係一路都自己呃自己

一張同5隻貓 一張有同kitty影。 唔係高質既就係我

證明3個都唔係我

我真係中意一個人就好想付出全部俾佢
好傻 但真係中意一個人好難會有保留地愛咁

其實我有個frd話咁樣會搞到自己好cheap
好似俾佢控制住咁
反正有個人做後備
佢想你翻黎嗰陣就翻黎

重點應該係呢度好多高質巴
應該有好多好願意聆聽你既訴求

明顯你搵錯人

282015 set完

夠12點啦 快啲揾過個鐘意你既程度高過你鐘意佢

年少巴係優質巴。 佢已經有Q嘜優質保證

當撞板撞多左就會冇事架啦

終於見到盧山真面目

多左新相btw你舊嗰個未del?

轉左一張掛。舊既del左啦

唔好話我知你失望，我唔想聽到

點解d男人要用美顏相機。我會秒X ，整到成個女人咁想點

見人少少留個pw
201689 有緣嘅話就傾下計啦

巴打咩星座？

未試過 我都想試下
揾個大家都中意大家嘅都好難
仲要中意我多過我中意佢

啱呀 我都付出哂我嘅所有俾佢 但得出嚟嘅結果係俾人hurt 唔知仲有冇心機可以付出所有俾下一個了

高質就唔會咁

之後拍拖試下唔好擺太多感情落去啦
祝福你

係 咁快揾到嘅

啲相好多都笑得好開心

我之前都係咁諗 但我相信揾到一個對的人嘅時候
自然會願意再次為對方付出
休息下調整下自己心態再重新出發

我好想知呢種人係咩心態。連好好面對感情、分手都做唔到。

咪係
講個原因會用你幾多時間
講句唔再中意你有咁難咩
還掂都唔會再見

同巴打有緣嘅傾下計

我覺得幾好啊～笑得幾好睇好自然
但你會唔會打算襯細個做埋箍牙?
我估箍完會笑得更charm

大家咁話啦

唔好喊啦，姐姐攬返你

就黎放棄

過年前去修修先

咁就唔緊要啦～我知如果要做埋嗰啲手術風險比較大
傷左神經就大劑
不過我覺得而家咁都ok
平時有冇去做下運動行山嗰啲
感覺都幾陽光型

讀緊書應該大把chance
過左讀書年紀搵唔返個種感覺

跟機

即刻大排長龍

叫左你唔好喊

女就唔好睇，男就可以。

大大力咁攬哂你地

讀緊嗰科冇乜男仔 男女比例大約1:6咁
加上唔上莊嗰啲
(平時都夠忙 上埋就真係爛得grade)
btw係啊 過左讀書年紀種感覺會唔同
所以先想搏下

係....乖...姐姐攬攬

只係少少啫其實真係無咩野
會行山都唔算偽啦
好多女仔連行街都要避太陽
我都覺得而家sporty啲既女仔會吸引啲正面啲

你有太絲打like，攬你就會好多人大排長龍打我

講咗幾句共同興趣就冇野講可以點
唔係唔想覆係唔知有咩話題

偽陽光型都好阿。俾人感覺健康正面d，我陰暗型

我會偷偷地趁無咩人既時候先放一陣
大家吹太大搞到我都唔敢擺
無啦啦大家自動期望好高

因為我覺得你地好可愛姐姐愛犯濫。

講真有無試過俾gay約

話說到你地放pw 俾我睇

真係好少做所以戴番個頭盔先
我就唔會避 覺得好煩

呢到好似比較少學生哥
一定要搵返同齡

D女睇完眼角會高左，更加難出pool 仔睇完可以參照下，好快出pool

有唔小心俾男人like過
不過咁又未試過俾識既男仔約
毒L無人約的

年少巴好好J

但內心都係個毒撚成日唔知點開話題
好多時都傾傾下對面就消失左

係啊 所以擺個pw都係隨緣
冇乜expectation會多左人like
同齡or大三年內我覺得都唔會太大gap嘅

你係邊個先得架。

年少巴真係好多人like

咁係對方問題啦佢唔想傾

會唔會係咁

我每次都要諗清楚先喺個discover到like人 因為太窮要儲幾日先有385粒

畢左業幾年
祝絲打好運

有冇pw? 我今日見好多美圖男 背影男 背景相 大頭相男 模糊相男之類秒X。 放相唔好想以上幾類啦，唔係當IG 咁用ar

你係下個幸運兒

多謝你 希望有啦

一切隨緣

喺profile打自己咩星座會唔會好怪，白羊座會唔會無人鍾意。

利申：巴

擺到食完lunch
351899

執少少相冇問題但整到一睇就知用濾鏡美圖個類我都唔洗睇profile 就即X。

咁應該放咩? 離遠全身正面?

search唔到

表示唔會睇對方係咩星座

利申：絲

唔會阿，我都會打自己咩星座方便搵相似既人

人馬座

我意思係唔好全部相都係咁。 正面樣一張都冇咁放黎做乜

反正都係比人x ，放證件相

無聊試下搵上面巴打
巴就就見唔到反而出現好多疑似係基巴搵食

其實我係咪會喺翻discover睇到

認真，我覺得如果見到人放證件相會覺得好搞笑

加一 試過真係笑左出聲

好多人都係搵我唔到
我都唔知點解，一係你試下search埋亞洲人
見到就見啦

姐係西裝橋手側身果啲？

細個既證件相都有見到

個d都好多wo

如果放哂證件相同LinkedIn 相會點

會印象深刻
都有啲會著哂suit影到好似補習天王咁

大家其實都唔會like
本身都係起呢度齋吹開
其實一樣

姐姐正啊，梗係like back番

Like番佢 同姐姐展開激情對話

最主要呢度大家都後生好多
我呢個range大家望下咪算

太冇誠意啦

男人真係好難捉摸
有時明明傾得好地地講埋想約 都突然消失 隔多兩日又突然覆你兩句再消失
傾到頹

應該係周圍同人傾計，得閒既時候先走黎覆番你

我真係寧願佢直頭以後都唔再覆我
雖然都未係上心 但都唔好再比希望我佢仲想傾咁

網上識就係咁。好少一對一，哩一刻同你好傾 下一刻遇到更好既 就會忘記你 但又想搵人攝時間解悶就會得閒諗起你

睇黎有好多基巴幫我掩護緊

我已經改返160 wo

我都明但不斷重複都係咁就好攰

仲未有人同我傾過，我都好攰

但冇得俾我知你正唔正

哩度好多巴絲和你傾緊

我都覺。又再重新識 重複一樣說話 不斷無限loop。

誰來愛我 小心愛錯 以免彼此無助
還能熱戀誰 誰能受得起那麼多🎶🎶

下個會更好

有一日大家除罩見，到時要大聲嗌你個名出嚟。我就豬衝埋嚟

係既，初頭可能仲好有心機
慢慢重覆多好多次之後就會身心疲累

一啲都唔擔心! 起呢度約~

yes 就起幾分鐘前轉左

明明我都唔hea覆 結果都係咁
現實同app都係咁 真係收得皮

其實我覺得點都約出黎見一次先
當然前題係約到出黎
同埋順其自然唔使夾硬搵話題
個陣第一個女友都係咁識返黎
成堆網友我同佢都唔係大家first choice

而家係連同新match傾計既意欲都無左
好多傾開既都無咩打算約
約巴絲可能仲開心

想聽故仔

咁其實我都係專業炒車手..
以前拍拖女朋友叫我幫佢影過一次之後
之後嗰三年都唔需要我再揸機

雙魚嘅人太多fantasy

可能係謙虛，唔好意思呢
如果係呢種心態，我理解

然後變咗ex幫你影

但下一句都會話唔介意都可以一齊去。唔係咩？

前後成兩年既野多到打唔哂唔打了
係舊登仲試過出po俾其中一個認到出黎

果一次機會本身比左我嫁 我都話好 跟住個人就消失左
見都唔見就收我皮

搵唔到 可能之前已X

你說得一點也沒錯

我唔知唔佢同我一唔一樣啦
我自己係好淆底同女仔獨處，好撚毒
我角度係怕對方失望所以請人食檸檬

乜你之前有search開3X以上既咩
就算係巴打有啲都search唔到
可能係個app本身虧，當然都有可能你見太老直接X左

如果你怕單對單獨處咁就算玩呢個app識到都好難再進一步啵
加油啊巴打，要用本死無大害既勇氣豁出去啦

有個大叔唔知醜like 左你，希望你聽日唔好嚇親

大家可以睇下netflix套sex explained
可能對大家戀情有幫助

我唔識擺post ，對住鏡頭就硬哂 有一次個fd搵我做model化妝影相，都影好耐先有幾張見得人。羨慕d KOL 影得咁好

話俾我知係點樣 一定like back返

在煲底中心呼喚巴。 搵人借大聲公黎愛的呼喚

我真人上鏡一樣醜

)

點都有 早啲見真人可能早啲知係咪真有feel
傾耐啲只係想了解多啲嗰個人先
有時拖太耐都冇見會friendzone左

追完The witcher
睇緊money heist同You

之前試2-3次，每次出嚟對方一見到我就嚇一嚇咁。跟住冇乜講嘢 得我開話題。我真係咁差咩但我冇點p過圖wo

我知呀
不過相比起拍拖，呢一刻其實我比較想搵人陪我傾下計
我唔係太狠拍拖

都會既，如果對對方有興趣都會開始約出黎見下
盡量避免開始投入左入去之後先見
一發現落差好大就會尷尬

我個range揀27-37 架 我老餅黎

都係講兩性淨係睇左ep1
不過都有提下點樣可以吸引異性
眼神，問對方最深刻既事，住愈近一齊機會愈高

上鏡同真人我一定揀真人，我覺得係好事喎

你班友唔好吹得就吹喎

會唔會係人地見到靚女怕醜咋
唔係個個都好似我地呢啲叔叔咁厚臉皮

Tokyo

傾計既埋黎呢便

咁應該之前俾你X左都唔出奇

我都係講下廢話，發下癲就夠

就算唔順眼，都希望提一提我點改善

會有人欣賞你，唔好心急唔好憂心

作為毒L 望見Henry Cavill扮主角個look即刻要忍唔住煲
因為本身出過game所以好多人會拎左角色同遊戲既人設比
佢係200% match神韻
不過同好多人評語一樣，套劇flashback太亂
好容易令人跟唔清楚個劇情
舊少少既Hannibal我都幾鍾意睇
佢煮人煮到好似烹飪節目咁

我自己廢事煩，兩款眼鏡同唔戴眼鏡都放

試過
但最搞笑係啲人好鍾意unfollow完人之後
繼續俾你follow

有冇人係少用社交平台野，出街個撚個淨係㩒電話，呢個香港好悶

我屬於平民女

咁都睇過哂先like嫁啦 都唔明點解仲會咁

我都有擔心呢個問題所以揀啲相都盡量現實啲既
怕人地出到黎見到貨不對辦就hurt

人大左，轟烈同平淡，我取平淡

但對方個樣會呆一呆 同唔講嘢，搞到我懷疑人生。好少會再應約

會唔會係乜鬼都like,我身邊有朋友係咁

佢地應該失望多

我聽日留意下先，

有一張係幫朋友做model 影，影左好多先搵到幾張見得人咋

咁個個反應都一樣，會懷疑自己係未有問題

下次再有機會約出嚟，見完要俾份問卷調查對方填。

召喚風鈴絲

唔可以咁易就被打敗

一見都比一份，first impression

加油加油

加油

我要食花生！

好阿好阿，絲打圍爐日

加油啊電車男!

感覺都幾正你地似係幾夾

可唔可以+1

今晚又多個好消息

俾多啲信心自己啊!
唔好怯啊 ! 怯 你就輸咗成世

要返黎寫報告阿。

呢單野我直頭要食花生醬

雖然只係第一次見面未必有太大進展 但應承大家有咩情況都會打返個報告出嚟

新鮮感作怪
所以有feel嘅話早啲約出黎
無謂去到最後哂左大家嘅時間

圖書證可以嘛?

一大包花生 花生醬 花生油 爆谷都出齊等你。今晚等你講 ： 我要出pool啦

請出示工作委任證唔該

約人見面要出示證件咁一定唔擔心會約到popo

見之前諗定話題先

如果係我 有時我會開下話題。等對方答下

要真委任證。唔可以拎人地既，要核實身份

有投訴喇絲打
要開獨立調查委員會

咁我覺得你要多啲同人出去
試得多習慣左就無咁緊張
同埋會自然啲同人傾計
識得順住去搵話題

真係唔睇都唔知而家仲係office hour

可以試下大嗌自己人先

佢地而家連自己人都唔放過啊

笑死人

由得佢dead一陣air
就會諗到架喇

我好似成日單對單就會開水喉咁講唔完
不過識耐左就會無咁多野講

男仔唔係應該多d嘢講咩。 我諗到乜就講乜架wo

我全日上連登同大家瘋狂吹水

識耐左 大家都已經知道大家啲嘢
邊有咁多野講
就算現實生活中識啲frd都冇咁多野講啦

睇戲再落食飯都幾好
多個話題

投訴已經收到。但以目前既程序，我認為絕對應付到相關既問題。亦都會交俾相關部門同事跟進

你有like我咩

我一日只係做一個鐘野
半退休生活
見住班呀sir日日ot到7點

一講自己人就

我今日一個鐘都冇

exact7ly
起碼睇戲既時候唔使一定要講野
睇完又起碼有一個共同既話題可以講
所以之前我第一次多數都係約睇戲先既

會唔會都幫到廿尾既巴打

你個部門唔係好多野做咩

誇到咁

溫馨提示，記得要起apple id 度取消續訂先，唔係一到期自動收錢

起碼知死因
死得甘心啲
同埋知對方係渣
及早move on

我覺得一日未結婚都有權選擇更好，我唔介意另一半去搵到個更好既人而一齊，但前提係要坦白真誠。乜都唔講或者冇端端消失係好衰

你俾tg或者留pw我都可以幫下眼既

最高級個條友唔係度 ， 全日陪巴絲打吹水

冇 唔多

咪係，講句野乜真係咁難咩
講完又唔洗死

咁你啲戲全部起屋企睇架?
大膽啲，你諗下你驚密閉空間定無女多啲
衝出去

乜原來有得投訴嫁

希望唔係講𡁵我今晚去食泰國菜

like 第６張
3,5,7,8都可以唔要，如果有單人既行山相可以代替第９張
2其實效果唔太理想，有貓幾好但角度可能唔太啱
1唔建議擺起１, 你仲有冇多啲其他既相?
overall 似４會好點，但你會唔會嘗試下其他髮型?
或者唔gel咁高, 戴眼鏡望落都幾斯文想睇下唔戴會點

真係好嚴重
你搭𨋢會唔會都有呢種症狀？
通常去到咩程度會令你輕微誘發個狀況？

我之前試過最大粒+第二大粒都唔喺度，
我同另外兩個同事不事生產咗一個禮拜

搭𨋢冇乜事，不過同朋友租左個竇，工廠大廈，有時架𨋢chock一chock, 果一兩秒間就會有果種唔舒服嘅感覺黎料唉，其實都幾唔開心
其實我心入面唔係果種驚，不過事實反映出黎係我個身體唔太頂得順，一覺得焗促就黎料

其實唔戴都ok,兩種style
我會prefer呢個髮型多過第4
得閒影多啲相個profile會豐富啲表達到你個style係點

收工可以晏啲睇

其實係同一個髮型只係咁啱gel 高或冇咁高

好要啲時間累積下

好ar。又可以瘋狂對話

都已經幾年啦果種習慣係習慣左自己有呢個問題。同上一個女朋友分手唔多唔少都係因為呢樣野

瘋狂吹水夜

我可以唔止一個禮拜

個ar好有親切感

花生啊！
原來呢度仲有一兜花生

食藥

太多reply開始分唔到
到底而家係同邊個叔叔食
就黎7點喇, 陣間係咪會有live update

正如頭先同魔鬼絲講, 出黎見面要show埋工作證/委任證
你睇下佢仲出唔出?

個人比較有興趣追鋼琴絲同巴打食飯呢條story line
但唔緊要啊! 今晚七點半食飯既手足!
我都等緊睇你入球架!

成立毒辣調查委員會查下先得啦

又多一對ar？

即係暫時初賽有
今晚7:30 巴
藍風鈴絲打
鋼琴絲打？

認真我覺得你擺低完pw可能好快就有
呢度咁多巴打, 又可以追多條story line

好快架啦。巴打們 出嚟啦

突然諗起首歌

唱出黎

讀Kong U會唔會話自己讀八大

約唔倒表示

歡迎加入大家庭 哩度有規定新黎要放pw

點解ar

咁女既你問 俾我問仔啦。咁佢係仔定女

俾過你啦